大家中意周杰倫咩歌？

係咪得我一個乜話最中意咩 因為全部歌都係回憶黎

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

蝸牛
一首歌演繹哂佢既人生

冇話

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

七里香

我要一步一步往上爬

遇到黑警黑社會勿手軟

爽歪的麻雀 在電線桿上裸睡

彩虹對應住蔡依琳首倒帶

我不配 黑色毛衣